[1Q題]知唔知點解凌波麗會中武漢肺炎

2頁秒到我自貼全裸

(心態決定境界) 無錯 一定要鬥黃 但只可以同自己鬥

錯

因為寧波

因為佢係零號病人